關蛇係澳門人點解要黎香港搞本土/港獨？過返去澳門搞啦

又隱瞞自己係中國教過書
又隱瞞自己係澳門人
又隱瞞自己用中移動

隱瞞得咁多野都唔慌係咩好人啦

4：28開始

咁矮既？

160cm肥壯型男

Jo mud9

同中国人都黎香港示威一樣

澳門有23條，翻澳門到唔驚？

廢青又響度左屌右屌搵成功感
講我愛黎明又關你撚事咩

隨時拉返大陸打靶，今次真係以死相搏。

澳門人何俊謙嚟香港讀書，算唔算佔用(或者講係搶奪)香港人資源， 歡迎大家討論？🤔🤔🤔

唔算，佢有返中國教書回饋祖國
中國=香港

加上成功叫child 登仔唔好投票
係真真正正嘅中國人